[突發] TVB員工因發表個人政見而被炒！

淨番低有良心既員工都比人炒埋
食屎啦cctvb

Source: ig @lunatheboy

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

推

91入機場

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

有良心嘅買少見少

一野炒20個都夠膽死

CCTVB不意外

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

721

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

白色恐怖